{"id":85368,"date":"2021-04-02T00:54:13","date_gmt":"2021-04-01T23:54:13","guid":{"rendered":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/?p=85368"},"modified":"2022-02-17T12:46:25","modified_gmt":"2022-02-17T11:46:25","slug":"the-attache","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/the-attache\/","title":{"rendered":"The Attach\u00e9"},"content":{"rendered":"<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" title=\"The Attach\u00e9 streaming\" src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4tiDMPz.jpg\" alt=\"The Attach\u00e9 streaming\" width=\"80%\" height=\"auto\" \/><\/p>\n<h2>The Attach\u00e9 streaming<\/h2>\n<p style=\"margin-bottom: 2px;\">The Attach\u00e9, qui in streaming per PC e smartphone, \u00e8 una serie TV francese di genere drammatico, iniziata nel 2019 e trasmessa da AppleTV. <span id=\"67d84686272f8\" style=\"display: none;\"> <span>Avshalom, un ebreo israeliano di origini marocchine, \u00e8 un musicista di successo che si trasferisce a Parigi per il nuovo lavoro di sua moglie Annabelle divenendo addetto all&#8217;ambasciata israeliana a Parigi. L\u00ec, ha una crisi coniugale, una crisi di legata al suo status di immigrato, e una crisi di mascolinit\u00e0 e paternit\u00e0. \u00c8 nel bel mezzo di cos\u00ec tante crisi, che non si rende conto di aver raggiunto l&#8217;et\u00e0 di quarant&#8217;anni. <a href=\"https:\/\/www.imdb.com\/title\/tt11694076\/\">Continua a leggere.<\/a> <\/span> <\/span><center><button style=\"padding: 5px 15px 5px 15px; font-size: 12px;\" onclick=\"jQuery('#67d84686272f8').slideToggle();if(jQuery(this).html() == 'Leggi tutto'){jQuery(this).html('Chiudi');}else{jQuery(this).html('Leggi tutto');}\">Leggi tutto<\/button><\/center><br\/>\n<p>Link disponibili:<br \/>\n<div class=\"su-accordion su-u-trim\">\n<div class=\"su-spoiler su-spoiler-style-default su-spoiler-icon-arrow\" data-scroll-offset=\"0\" data-anchor-in-url=\"no\"><div class=\"su-spoiler-title\" tabindex=\"0\" role=\"button\"><span class=\"su-spoiler-icon\"><\/span>PRIMA STAGIONE 1 ITA<\/div><div class=\"su-spoiler-content su-u-clearfix su-u-trim\">\n1&#215;01 Episodio 1 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/lbbunhkvqsh3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/lbbunhkvqsh3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/bc3mivfg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n1&#215;02 Episodio 2 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/hhhqzb0n9a3p\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/hhhqzb0n9a3p\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/g3me98lj\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n1&#215;03 Episodio 3 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/ppnlepnz7stq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/ppnlepnz7stq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/bzxwyaf7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n1&#215;04 Episodio 4 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/4lbv3e1271cv\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/4lbv3e1271cv\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/au17sc4t\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n1&#215;05 Episodio 5 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/ukeuc68080ml\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/ukeuc68080ml\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/kc0o4i9y\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n1&#215;06 Episodio 6 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/iz5w1s4vcotc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/iz5w1s4vcotc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/rfbwoz52\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n1&#215;07 Episodio 7 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/vmavh3ib7s29\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/vmavh3ib7s29\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/7gfuv4nb\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n1&#215;08 Episodio 8 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/k9ph269a4vpb\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/k9ph269a4vpb\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/pxsf23mu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n1&#215;09 Episodio 9 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/6i5e538ewhp0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/6i5e538ewhp0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/3isxfj1o\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n<strong>1&#215;10<\/strong> Episodio 10 \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msf\/zddai9eflloe\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MaxStream<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/uprot.net\/msd\/zddai9eflloe\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">DL<\/a> \u2013 <a href=\"https:\/\/clicka.cc\/mix\/kv20a4yi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MixDrop<\/a><br \/>\n(Fine)<br \/>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The Attach\u00e9 streaming The Attach\u00e9, qui in streaming per PC e smartphone, \u00e8 una serie TV francese di genere drammatico, iniziata nel 2019 e trasmessa da AppleTV. Link disponibili:<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":85369,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1253,649],"tags":[6757],"class_list":["post-85368","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-serie-tv-archive","category-streaming-ipad-vk","tag-the-attache"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/85368","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=85368"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/85368\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/media\/85369"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=85368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=85368"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/eurostreaming.restaurant\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=85368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}